想知7仔oreo雪糕批係咪唔會再有

如題
搵撚左好耐都冇
近排去7仔連貼喺雪糕櫃面既label都冇埋
淨係食過兩次炸

7仔我屌你老母！

咪係
好食又唔翻貨
好嬲

屌你老母7仔
做咁多宣傳
入一批貨就唔撚再入
我淨係食過一次無得再食啦
好撚辛9苦呀

我想試但係賣曬

711我屌你老母！

想食但買唔到

人地泰國就長期有得食
香港就翻一次貨就收皮
做香港人真係越黎越低賤

幾時返貨呀

個oreo皮真係好撚好食..

翻一次貨仲皇恩浩蕩咁
大佬呀 食條雪條都limited真係on99

似係之後無得再翻

7仔真係好垃圾

屌原來無 仲諗住買

連雪糕都冇哂

5g

賣曬了 各位巴絲以後記得睇個推廣日期 同埋早啲去買喇

覺得太貴冇食過
次次食都係自己買盒雲喱嗱加oreo落去

食唔到

差唔多廿蚊咁細舊

我都覺得少貴但好撚好食

搞錯淨係出得嗰一陣好冇癮..

我都未食過 日日睇住啲人買 仲諗住過多幾日買嚟食下 點知已經賣曬

個個都咁講 好想試下

nespresso個雪糕就死唔斷氣, 由開始時個進取價25蚊杯, 而家要清貨20蚊兩杯定15蚊兩杯

咪係
7仔填垃圾就最叻

賣

係泰國食左
好撚難食個皮
入面就正常一般野

呢個好撚正

所以OREO雪條最初出時我都抱觀望態度, 諗住死貨味濃, 又估佢唔到光速斷貨之後冇再補過. 印象中好似見到D OREO雪條只係生存咗兩日左右.

太硬
雪糕來講太硬

Oreo甜筒好食好多

哩隻？

係呀

17好撚貴真係

哩排特價圍返港紙大概 7.5

個餅會唔會冧晒？

*淋

會

今日買咗雪條嚟食
幾好味

邊度有

麥旋風差唔多

唔喺香港
今個禮拜澳洲超市做特價
4aud 4 條

好彩睇咗呢個post先識買嚟食

一月頭個陣食過一次 之後間間都冇曬

之後係度見到有人貼過張咭仔話二月買平兩蚊

丫 以為佢會再出啦 點撚知二月貼紙都冇撚埋

呢隻maxibon都好好食，而家又係冇左

咪撚就係囉...
二月都冇哂貨
咁出啲優惠卡係做乜鳩

[天大喜訊］Oreo雪條重出江湖

邊間

我屋企樓下都有 睇黎返貨了

痴撚線, 俾晒錢喺雪條櫃放廣告牌時就缺貨, 隔咗兩個月諗住佢唔會再出時就補貨. 個marketing究竟想點? 飢餓營銷唔係咁玩架喎

7仔負責marketing班人究竟玩緊咩

好想食, 我一次都冇食過

今日即刻去買

同呢隻有咩分別??

朱古力脆皮同oreo餅皮嘅分別

應該全線返左貨

呢個係韓國賣十幾蚊三個， 黎到香港要廿蚊一個

Oreo 個個係自己廠整， 呢個係雀巢仲要係cookies & cream , 唔同oreo

返貨

啱啱試左,用卡$14
唔錯

正呀

雪條好食啲定雪糕好食啲

又賣哂

咁快?
元朗荃灣仲有

雪條for sure
層皮係最好食

跑馬地都有

好食

17$咁撚貴值唔撚值呀屌